新城市打狗嗰班拉咗幾個？

新城市打狗嗰班拉咗幾個？
企前線死守，但見到速龍就逃走既拉咗幾個？

唔肯打就唔好守
就係咁簡單

推

戀戰係大忌

見到前線比人拉會好心痛，大家可以勸，但唔好屌

講到口水都乾埋

宜家示威者全身包實，警犬要拉人唔係唔得，但要做多好多功夫

即場拉人就快靚正，唔洗搵證據證明你係現場

大家真係唔好戀戰，be water

push

啱

推到前線睇到

新城市幾多隻狗係商場 旺角幾多隻狗係街呀
唔好累撚死人喇屌

態度要好

所以咪話唔肯打就唔好守

永遠淨係喺有利自己既環境開打

其實新城市比人拉既大部份唔係打狗果班人

班狗比人打到敗走之後就出去周街搵和理非拉交數(當時仲係不反對通知書期限, 好多和理非未走)

所以咪係on9
根本告唔入

係呀
打贏咗就拉唔到

啱呀
警犬冇腦

不留守，不被捕

苦口婆心
慢慢勸
不割！

this

包到冚真係冇可能認到
啊媽都唔認得

如果唔打
橫掂速龍埋到身又係走
點解唔早d 走